有冇人試過心跳太快扎醒左

尋晚通左晚頂
今朝早訓左個零鐘左右突然扎撚醒左
個感覺係成個人比人係夢入面格硬拉左出黎
起左身成個人好唔舒服
維持左成幾分鐘
第一次遇到d咁既情況唔識形容
係直情成個人想衝出窗跳落街個種難受
之後一摸下個心
仆街 1秒跳成3 4下到
係梳化冷靜左一輪先落返120左右
一路到而家唔撚敢訓
點撚算好

沒事兒 沒事兒

醒左都好似仲係惡夢咁

睇醫生

屌巴打你明我講緊咩

睡窒息症?

可以係病 建議你馬上睇醫生

唔好通頂， 戒J， 習慣早瞓， 再買隻apple watch 定期mon住。